crescent moon

i wish i could heal you in all the places you are hurt

講中文

CENSORED

好想但1怕誤會2怕扮
搞到無地方自救

好人是寄生蟲
他的生存有損於生命 他誘使人們離開現實
他反對生命的偉大本能衝動
他享受小幸福而把幸福的偉大形式當作不道德加以拒絕
。。。。
他幻想著高人一等 既不學習也不改變自己
而是袒護自己 儘管他造成很大的挫折

生命是懲罰 幸福是誘惑

je garde et garderai longtemps de bons souvenirs liés à la musique et à toi